《城市論壇》有心人 – 緊急呼籲齊來表態

快撚D入黎投反對呀

已投

Done

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對商戶造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，站在香港人一方，或至少唔再支持政府、警察。

請推我個post以了解當中嘅行動策略。

【全球直播】聽日12點城市論壇:你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》?

城市論壇 香港電台 created a poll.

【《城市論壇》有心人 – 緊急呼籲🚨齊來表態】
你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？
（意見走勢將於2019年10月6日《城市論壇》期間公布）

聽日城市論壇期間仲唔超合作表達訴求？
聽日11:00,
銅鑼灣維多利亞公園 要聚夠人，
12點正式直播架啦！
快d telegram俾你身邊嘅朋友知啦！

推呀